# Dev meeting MFF
- 15. 3. 2022
- Ucastnili se:
	- Krystof Hruby
	- Matyas Brabec
	- David Hoksza
# Co jsme probirali
- Update vedouciho D. Hokszi, co bylo probirano na minulych meetingach, co je hotovo a jake jsou plany do budoucna.